國民教育點解唔考慮用 Dem beat/ O camp形式進行？

首先，第一日上堂就教大家點樣 dem 返個愛國 beat，「打倒日本鬼子愛中華，打倒港獨分子愛香港」

之後，學校可以設立一個 o camp 比啱啱升中學嘅同學仔入去，再搵中六嘅同學做組爸同組媽。

教識啲學生叫陳爸爸、張媽媽，然後教佢地除眼罩同基本法。

跟住可以整寄宿學校，參考返 HKU Hall嘅方法，要服從黨嘅指揮。

香港人最受呢一套

為黨搏盡無悔！

新港誠同志，你很 champ